到底點解會覺得無可能搵到比ex更適合自己既女仔

我同我ex分左半年，佢性格開朗活潑，又細心，成日diy野比我，又鐘意去旅行，又plan好晒行程,試新野
我就同佢調轉，可能就係咁 我覺得我同佢成左一種互補，覺得佢最適合我 已經再無其他女仔可以再好似佢咁

但仔細睇下好似唔只我，好似有好多巴打都會咁諗，ex就係最適合自己，到底係點解會有呢種心態。。。我發覺一日走唔出呢個陰影，都唔會再有下一段愛情開始

因為你係隱性gay?

何出此言？

其實主要都係因為9痕囉

咁適合又點會分手

身同感受

可能單方面我覺得適合 最後分手係佢話無感覺

因為冇可能再得到
就覺得好想得到 覺得佢係完美係最好
但事實係夾點會分開呢？

無新鮮感 好似老夫老妻

你定佢覺得冇新鮮感？

其實我知道一定有其他女仔有我上面講既特質 甚至更好但就係過唔到自己個關

係佢 雙子女

樓主可唔可以詳細啲講下分手原因

同埋你地一齊左幾耐?

到底邊撚到互補
你又內向又大意又乜柒都唔做
一個好一個廢都叫互補?

兩個字 冇貨 完

因為得不到的從來矜貴

中左 個陣一齊左8個月 我以為一切都係理所當然 所以慢慢開始變左個廢柴 就上年12月 一齊去美國旅行 行程又唔plan 正係佢比option 我簡 a or b

一年左右 識左三星期就係一齊

樓主患左真命天女症 潛意識諗到某個女仔好完美
建議你識多d女仔

原來係我有病 我會試下ga la

樓主既經歷同我都幾似
ex又係雙子女 覺得冇新鮮感所以分手
但其實諗番轉頭係因為自己太懶 冇好好付出
所以要珍惜眼前人

你係咪水瓶

我係女，但我做哂呢d都係被飛

妅簡單
因為失去咗嘅野先係最好囉